屎忽窿屙血，點算？

真係好驚，完全唔知咩原因

利申：從冇進行過任何肛交活動，大家唔使多諗

末期腸癌

睇醫生啦，可能生痔瘡

屎忽窿噴火就話驚啫

有無食辣嘢
呢排壓力大唔大
飲食有無定時

成日屙完屎 抹乾淨哂之後個幾鐘又濕濕地
一抹紅色

d屎太硬

鮮血>屎眼損左/痔瘡
深色>大腸有事

係鮮血呀！！
我仲以為又嚟m，因為我早幾日先嚟完

看醫生

唔敢，太老尷啦

女醫生咪得

畀外人睇真係覺得好唔好意思呀

下世小心d

都要睇 命仔緊要